你老味急屎大欖隨道唔準停

黐線揸到半路勁肚痛
死火泊一邊
嗰個收費員話呢度唔準停車
我真係肚痛到瀨
就快喺架車度痾

外母畀咗兩舊麒麟果我食

係男人就瀨咗佢

你話死左火，邊個吹得你脹？

柯落個收費員到

立即拖你 收你拖車費同存放費

銀牙

肚痛都就快火山爆發啦

仲同我肥屍大隻

已大解了，爽

萬馬奔騰

我要隊番支黑冰定定驚先

但係可以畀幾舊水柯屎

佩服重可以影到相

屌你 駛入行政大樓 問阿SIR借個廁所

急屎都不忘渣住車影相，佩服

係咪你急到炒左車？
依家大欖的士同架Benz撞左仲幾嚴重咁

咪撚停呀你，停親就罸鳩你條柒頭

唔好意思呢個係十萬個激嬲老公朱系列

新正頭新年流流咪講呢啲嘢

最尾點解決？ 死忍？

仲影相

屎圖呢

影相都唔係問題
開post 仲耐，急屎仲有心機圖文xx (唔識串）